買唔買iphone 好

利申 自己本身有ipad pro airpods pro 同 macbook pro
買埋iPhone 會唔會成個Ecosystem好d
本身諗住等iphone 13
但s21ultra好似好正

iphone 粒chips 根本世界第0

推

買,有錢就買

咁叻用返轉頭嘅 通常入圈都係iPhone 先

本身諗住買iphone 12 pro max
但冇touch ID同120 hz
真係買唔落手
s21u好似好正咁

S888你用埋我嗰份

Bye 快啲買s21

等睇部機熱到可以煎蛋

S888

s21冇火牛耳機送冇擴充卡槽不了

用咗iPhone你就知平時自己食緊咩屎

買

iphone 都冇送
不過s21u送埋耳機
又送好多野
iphone 真係乜都冇

買，認真

有好多贈品送

An 機功能好好多

s21u唔係唔好，但成皮野買部an機

鍾意推mon,極速推連登咪120hz囉，好順架

唔急咪等新iphone